邊度有芝麻八爪魚賣?

想買一大包慢慢食
最好係門市易買 (網購都好)

普通壽司店都有啦

無一大包
邊間有?

凍肉批發鋪之類，上網搵一大堆

芝麻八爪魚(1KG) $91

產地係大陸. 識玩就自己淘落黎. 100蚊左右有2KG

佳寶大把 一份份

ieat

薩利亞

E...而家HKTVmall有
前排揾過都無...Thanks